屌你老母利物浦咪撚落黎爭歐霸啦

阻撚住拎歐霸

拎夠五次歐聯有章有盃咪嚟小朋友場玩吓囉，你都可以嚟拎返五次